★今日打左嗎啡都升唔起，明天跌幾多？

-2000左右

diu u lamp again

升又唔撚跟升
如果今晚跌 聽日真係仆直

老貓依期訓邊到?